有冇發覺政府同大陸好似冇提過立法會支港英旗同埋個黑洋紫荊旗？

對佢哋嚟講係大好機會，可以大做文章，乘機話呢場運動係以反送中為名，宣揚港獨為實架喎
定係其實佢哋講咗
（啲乜鬼港人講地，愛字頭唔計，我指官方）

唔知係咪無記者自己親身影，近乎無新聞提過

照片擁有權問題？

黑紫荊旗蘋果等傳媒都有影，港英旗乜傳媒都影過喎